[台中清境] 到底有無酒店? 定得民宿

諗住搵1日過清境住埋1晚 但睇黎睇去好似得民宿? 打死都唔住

有，搵老英格蘭，清境入面既包正

利申，住過